你班友投夠票未？

係咪咁想要正皮？
出啲一定係正皮多嘅post刷存在感
係Lihkg投自己係香港人定中國人
係人都知結果啦

贊成
反對